今晚利記輸俾死曼狗我自貼

死肥朗入波我貼j圖自爆
辣殺曼邊贏到呀

G持